李東海小學校長疑不堪壓力 入住沙田醫院精神科病房

天水圍東華三院李東海小學女教師疑不堪壓力，上周三（6日）在校內墮樓身亡，後來被校內其他教師揭發死者生前屢遭校長羅婉儀壓迫，事發前一日更被召到校長室責罵，被勒令要重寫「悔過書」。事件曝光後，輿論矛頭指向羅婉儀校長，羅一直沒有公開回應事件，並於周日（10日）起向校方請假。消息指，備受批評的羅婉儀，懷疑不堪壓力，日前到威爾斯親王醫院急症室求診，再被轉介到沙田醫院精神科，目前入住該院精神科病房。

記者今早到過沙田醫院精神科病房擬探望羅校長，病房護士先查問記者是否在病人的探病名單內，該名單只列有羅婉儀的親人名字，其後另一名護士聽到記者是前來探羅婉儀後，即改口稱病房內並無此病人，並着記者離開。病房內有一名方型臉戴眼鏡的中年女病人，戴着口罩半臥在病床上看雜誌，但記者未能確認她是否羅婉儀。

女教師墮樓事件曝光後，羅婉儀一直未有露面回應及解釋，並隨即休假，東華三院成立獨立調查委員會處理事件，隨後羅的facebook個人帳戶工作狀態亦改為李東海小學的「前任女校長」。

抵啦

扮病

扮晒野？

俾鬼搞

校長如果痴痴的等某日終於可等到一生中最愛

插水?。
唔好扮慘，比你逼死果個老師命都冇埋。想扮下精神病就算?

唔好比佢停 剃人頭者，人亦剃其頭

扮傻？

病房內有一名方型臉戴眼鏡的中年女病人，戴着口罩半臥在病床上看雜誌，但記者未能確認她是否羅婉儀。

諗左兩個禮拜先諗到扮傻

扮撚晒野

屌你老母啦
又黎殺人犯扮有精神病

精神有問題唔撚洗番工呀
人地病請假都唔撚得
我屌

我以為不是自殺或有暴力傾向，不會咁快排到入院添。

天理循環 報應不爽

呢d又唔夠膽開file查
人地已經驚到拎白卡

連登仔仲唔組團去探病

避傳媒咋
扮咩鳩呀
死番出嚟啦

即係已經唔炒得佢，可以繼續出糧
再批鬥佢又可以話畀人歧視
主席王X誌仲可以做o的乜?

拎白卡就唔炒得

害死老師仲要扮傻 仆街啦垃圾教畜